我係連登新仔，見到cowsep都覺得好笑

新仔係呢度都唔太熟，諗住入政台睇下會唔會多人討論特首選戰單野 (睇下同輩既人點睇呢4個侯選人)

禁下禁下......起初睇到有po話葉清算係cowsep (果陣2樣我都唔知係乜)
淨係有兩種感覺 :
1. 做乜無啦啦用幾句野就斷定一個人
2. 咁多人講，事出必有因

然後睇到個港大走數文
無出現走完數仲聲大夾惡屈翻樓主轉頭
一d證據都拎唔出又屈人d野假
又話自己好多paper 做，大把野撈

然後又見到佢其他不知所謂既po

原來香港有咁多呢d人
真心覺得除左正苦，
人民質素也下降
(我唔估cow生係70後、80後、定90後了，廢事比人話年齡層歧視)
但一定不是老人家吧

香港人既將來
真係悲哀

比你尐on9咁搞法

留名等睇屌你老母閪

多謝
得閒批鬥埋我
我專屌青年新政老母

所以我哋玩足兩個月都未厭

所以我經已政治冷感
政事台分割左就冇再理政事

樓主準備好比佢入嚟屌老母未？

已準備

Sor9 , 未有見到你，可能我miss左

Cowsep好笑d暫時

我都玩厭了, 做番啲正經嘢算.

想訪問下你，果日你覺唔覺得浪費左你既寶貴時間？
你有無諗過呢d on 9係走數多？
同埋，如果佢真係出左來，你本打算做d乜？

唔想答可以唔答

其實已經覺得Cowsep唔係任何一個本土派嘅人
係一個專被入嚟搞臭本土派嘅打手

樓主等住被人屌老母

咁啱我果日得閒, 又同我活動範圍近唧. 如果佢約我去上水我就唔會陪佢玩了. 至於走數, 其實我都預咗.

我上呢度唔耐，無你地咁深入。
佢比我呢個新人既感覺，除左屌本土之外，仲係一個現實世界無人理佢，連屌都無人屌既人。
上來純粹講d人地一定屌佢既野比人屌下佢，理下佢咁樣樣...好可憐

幾乎00後

佢係高登個名叫勇武黑夜刺客
佢屌本民青個陣連d熱狗都唔show佢
好陰公
得自己狂推icon十連

咪姐係柒過洪非凡
佢都有d熱狗同九硬捧下場
佢就自己一個孤獨地用部電話瘋狂留名
瘋狂單機「洪式推PO」

台寵黎

又話係吉祥物

on99 我大撚把人pm我俾料 收啦

香港好彩有你咋

屌你老母臭閪手